[Lisa & Sara] 我支持你

我支持你老母呀
用左你幾年 估唔到你咁濕鳩

有佢地product既巴打一齊倒撚晒佢落屎坑

請填form落database
謝謝

請人喎

有沒有更多資料 ? 細佬不太清楚